己經將全部港紙轉做美金 唔再玩港女

玩美股你可能渣都無

揸可樂、巴郡穩過鐵塔

Tsla 今晚升返
特價緊

港女係Easy mode
美股係hard mode

我玩港股十幾年未輸過錢，前年初玩美股俾佢玩番轉頭